backend language 用咩好

想寫個ecommerce site, 之後會整埋mobile app, startup 黎，主要會整左web 先，想問用咩language 好，python / node.js,定一話php?

Assembly

perl

RPG

你要c10k， python或者node js都無走雞
或者你要無嘜特殊計算，基本上三者都無嘜所謂

web assembly

e-commerce 避免用php
好易有security bug

opencart (PHP) , default有晒responsive UI.
app 就webview 搞掂啦

Go Lang

重難睇過 assembly

但以deploy 黎計nodejs 係咪易過pythpn 最初應該用heroku host, python 啲wsgi 好似好麻煩

Node JS

直接用magneto or pastashop